[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3071)

Fast

樓主so fast

SLOW

slow

fast

保加goal

開po 轉運大法

slow撚到

屌 西班牙救角

3倍幾果幾場半大大哂買果d就0-0

0:4

半大日

斯洛40比0

愛狗請入波

愛爾蘭真係垃圾

lm

等收錢

女足cls 買乜尻究竟 開黎曬氣 全下盤 00 買個大波都呃

西9c

開到抽2個派100

9.5b gel

西單邊9c cls

角大11.5miss咗

上半場已經8c

Cashed

已中

等緊刷到15c

愛狗補時4分鐘都入唔到

友誼賽黎咋下話

半10cls

15.5

諗緊繼唔繼續補角

半10⋯

9.5b半場cash

炸咗我個烏狗半大 屌

塞爾維亞 丹麥 波蘭 馬其頓 全部贏盤pls

西班牙9.5b半場收錢

西班牙角球

波蘭入球數

屌你老母波蘭！下半場同我大！

角大諗咗十秒就4連

好彩有逃生門
波蘭快手整多粒補5舊no goal

西班牙苦主再次召集

國父here?

屌。。等等緊過2水 又4連

Lm

15.5入唔入好

屌 西班牙一球都冇

即場西1.5大？

15.5入 會唔會比人笑

已經入左

點解西班牙炸?

沒入

Btw幾倍？

9.5 11.5 12.5都冇入到

西班牙炸咩 有offside咩？

入幾k挽下15.5

波蘭2.5大 x 西班牙9.5b
重注左 依家點補好 比d意見

2次四連

我入咗12.5

細

角球半大全細 請開始入角細

475
475x10=4750

屌你老母 女足又0:0？ 條過關7x1 串左-2 屌

女人中意假波

細波 輕鬆補

半場gel 半場jump...

有咁多咩

補細 等最後15分鐘再買大食水

我都係見停角咁耐，點知突然爆咁多出黎

ok 咁補1皮 開到最好 開唔到算9數

第一次4連 想入13.5s 之後想等半場入11.5 b dllm

但一日未入波都應該會狂刷

原本想等半場入 宜家15.5怕怕地

半大斷西班巴同挪威

屌以為上場假撚完就算 連做0:0 2場

LM

請問 2/2.5 我買s的話 如果得兩球 係輸半定羊半？
好少買呢d

下半繼續刷爆佢

有阿,唔洗計已經知過300倍,計
計埋就475

贏半

輸半

點架

唉屌 入手算 陣間一開波又連就on99

啲女人不嬲假波,個真波又假

羊半 睇錯

2/2.5 2覆 咪贏2.5 半格 2走盤

識買就2.7x倍就入16.5b

最接近嘅數字係西班牙單邊半9全10
點買
一陣又奪命4連角

有時好邪一買就冰

幫你計埋,派下我

我偏偏買左場西班牙2.5b@1.64
痴撚線

一齊練心

476.515694813

2場 0:0 有冇離譜d 又20幾倍no goal

中左一定派你 但應該都冇乜機

我屌岩岩有1.95水 依家1.78

屌你老母15.5被人1.95打到去1.78點買

我呢？

仲買唔買1.78

都要入㗎啦，等陣又連就pk啦

你驚烏克蘭好啲
Btw你係咪3場0-0都避開左 好撚勁

15.5s

如果咁都中到 派7過一百點話啊

等足水 唔撚信咁撚邪

愛爾蘭4.5差好多

Me

唔撚信邪 唔入住

支持！

女足入波

女足 1:0 有希望了

祝巴打好運我細膽啲入左先

有即場通常冇好嘢

角係咪5分鐘升一格 我等你5分鐘

西班牙同我刷角

西班牙狗 下一隊無入球有無同路

加拿大？

黑山半格頂住

挪威 斯洛

7x1 500$ 求其了

屌講完即入 on9

捷goal

5x26斷左關

細波算了
睇死佢冇波入
屌佢半場爆我角細

想睇飛

1.85了

捷克2:0

-2？中左有冇十皮

黑山入啦

11c

10.5b cashed

立陶宛比球面子球黎

斷左挪威

YY點搞

想睇

中先算啦 7關呀

想訓教了

想睇下啦

好似買得過，仲未入應該會繼續刷

瑞典全格

ok 999

黑山入未 奧地利入未

腳震左好耐

加拿大，同岩岩日本冇分別

西班牙應該0-0收工

黑山唔會入到波

12c

咁高水？

望多陣先 唔差在 要中既過20.5都會中

斯洛文尼亞
又食禁藥

半大係完曬先派？

想繼續補角

西班牙換人未,換莫拉達同蘿蔔頭喇

祝你贏了
故事教訓 貪字得個貧

西班牙差啲

poland 12m

波蘭12M

多謝先，我都驚緊

唔想斷西班牙

入左咩

買左咩，我幫你屌出黎！

馬其頓比人屌打緊

波蘭2:0

入一球都當你贏

我屌 波蘭今次咁正氣

15.5b

poland

下一隊入球cashed

主盤頂住

烏克蘭差兩球呀

黑山入未

波蘭好似補黎 傻左-.- 屌

輸烏克蘭同愛爾蘭

Same road

早左補

西班牙我要角呀

13c yy我放棄了

入左16.5 會否不智

17.5上

西班牙入未

波蘭勁到

3:0

波蘭3:0

會有的

我上左16.5 等驗腦

3-0我屌

挪威你點撚樣呀

烏克蘭🇺🇦

14了，祝羊

奧地利12m

18.5照上

14c你應該贏

邊場?大定細

屌差黑山

其實西班牙主要靠邊路斬波攻 買角大就啱

塞爾收晒力

西即場大有無同路

愛爾蘭on9

大

18.5同19.5入唔入得過

屌 烏克蘭唔掂呀
屌你老母馬其頓

西牙?

奧又入,屌 主盤gg

係

屌 馬其頓邊識攻
一輸就仆街

奧地利好波 繼續上啊

我屌 原本贏2皮 補完變一皮 你老母

好唔健康喎單邊角

屌你老鼠下下連C玩撚咩on99

角 yes

巴打

挪威呀吊

另外六場開晒。烏克蘭愛爾蘭

黑山快啦

19.5上埋

單邊15c

你成日話驚點贏錢
咁早補飛

馬其頓追和 ok?

15c -2!!!

你係豬豬？

屌 烏克蘭咪撚攻唔入啦

cls..
點解喊一注轟17.5?

今晚買大左少少 有點驚 真係驚贏唔到錢

18C封頂，唔好追，刷唔到咁多

16

16c!!

食屎啦狂刷

我買咗少少19.5 3倍試下

唔夠膽因爲...

恭喜曬

17？...

你16.5b？

12m

西12m

西班牙12M

入唔切

單邊20角試過未

仆街12m停角了

馬其求下你追和

.. 分3注 每注風險又大左

西班牙 1:0

唔好停

拉莫斯

18CCCCCCCCCCCC左右封頂唔好追

15.5s秒爆

2.5b就想死

1:1快手唔敢訓

想繼續入角

你唔系15.5中咗啦咩

屌 差馬其
唔好咁

比多隻c好wor屌 無啦啦手球屌

想繼續補

要有信念

17

17c 收工 屌

17c

17啦

馬其頓正仆街 主場80%贏盤 你老母今場輸 屌那星 5x1又死

Cookie3:1

追大追到就高潮

我4x1 盤差佢

一野轟落去低位好過 開唔到17.5 你打後一樣jump..

繼續入角

me2 on9主場比人屌打。。。

屌你仲刷係咪on9架

想死

追和當羸

瑞典+1.5/+2 力頂

瑞典得1隻.！

16.5s... 15k

屌那星好嬲 對面已經無阿拉巴 和我收貨屌

黑山24

繼續上啊 奧地利

2:3

可能西牙10完呢

西入多球

西班牙輸盤ok?

同路 同心情
屌佢老母

贏半應該

叫就有 瑞典

我屌你老母 烏克蘭仲係1:0？

屌佢老母 快d追和啦 話曬主場屌

張飛唔接受叫人輸盤

屌買馬其頓又對面12碼
買瑞典又對面12碼
買烏克蘭又攻唔入

唉 好痛

入左20.5

想點呀烏克蘭

係咁嫁啦屌

放棄啦 靠個og入波 全場比人屌住打

會20c?

嘩屌 塞爾維亞3:1

30

可唔可以21C

幾時2:0

和埋CUP左佢好唔好

真。。

塞爾維亞-2都收埋皮

話說 呢兩日8成信心 開出曬

馬其頓對家og先入

以色列 入番粒先 ok?

冇

馬其頓
你老味主場打到咁

難d.. 輸盤夠了 /捷克

屌我開波前買都係諗住和波半格
點知渣都無

next?

刷角未

半大挪威開唔出我屌佢

同路 臭尻主場打到67咁比人cup 豬西波

... 實不相瞞 我第一次聽呢隊 賭咁耐
利申冇買呢場
真心話

巴打我輸到咁仲l咩m

深盤 =撚狗

西班牙繼續刷角

你老母盧森保都炒唔到？

1粒都開唔出，斷左5X26，仲諗住成條贏左派100比星之力起機

買左咩 啱啱發現角大走晒寶

而家變左盧森堡主攻烏克蘭想反擊咁

聽日再戰啦 今日收工了

17 18 19.5

佢心諗 100 狗呀
佢閒閒地都幾k

挪威班仆街入未

刷多4c呀

好撚嬲丫屌 玩賓周咩

烏克蘭 愛爾蘭 挪威
屌你老母比粒黎

佢炒曬啦

18.5我跟少少
半場10c 仲要開即場 幾耐冇見過 屌

半場16.5b有 2.75

cls .. 19.5

尊重啦

西班牙開始妹

法羅群島都炒唔到屌你老母

唉屌 烏克蘭-2 加拿大-2 塞爾-1 屌

咁多位加油 我收工先 明天繼續 睇下有無8成信心 有會講

以色列盲人足球

冇摩仔啲水 又冇左贏錢既感覺

黑山贏盤我以唔買半大

gn

角大買少見少

馬其頓
叫你入好耐喇
補時入ok?

尊重啦
佢今晚有講過一句 瑞典有托禾倫 唔知係咪啟示

西班牙唔入比人入

蠢9咗

岩 最好輸埋

黑山

屌 就係見到呢句
就係唔知佢撐定唔撐

屌 點撚樣叫呀

馬其頓我立即屌你老母快手

瑞典
黑山
奧地利
波蘭
贏盤抽1 100
冇見過唔派

Hi

留名

馬其頓追和 聽日遊行會做前線衝擊！

快手入左佢

我

好快想要18.5，但我好好FEEL到18左右停，唔想死

西班牙領先吾攻

話時話 古天奴去左邊
好耐冇見佢

西班牙求你快入/比人入一球

屌 10分鐘有3粒 派500
聽日即刻找

比多兩角啦西班牙

4角啦不如

屌你老母 烏克蘭上次炒尻 塞黑 5:0 盧森保 1:0 屌你老母 搵錢波

黑山88

唔見係好事 證明戒到 早日脫離苦海 我都想戒

聽日找冇誠意不了

派錢都冇人lm

唉又斷一關 唔識賭了

馬其屌你老母臭閪

唉 即個個都覺得冇希望 打個字都廢事

留嚟都哂9氣

好正氣 除左西波牙

屌你老母烏克蘭入多粒都唔撚得咩

挪威

lm 找埋舊數

難d喎

-2 wor

屌你老母賤種烏克蘭入波未呀

屌你老母 烏克蘭-2 塞爾 -1 cls ball

又針左10k

西班牙嬴盤派200 派下個開po

全上盤 西利

馬其頓手足有冇

黑山3:2抽一派一層觀月樺峰

奧地利好波

挪威比多粒黎 plz

西班牙又妹

垃圾愛爾蘭 成隊落地獄喇屌

屌咁深盤同我入得1球
平手盤就5球

戒角了

全部-2盤 冇一場開到 屌你老母

屌西班牙真係傻鳩隊黎 十幾年黎都係得個猜字

波蘭正氣

西班牙12m..

奧地利勁到4:1

又12M

又比

2球12m開上盤

一入角大就妹

咪入啦屌

鬼唔望西班牙射失變角

派1001 下個po留tg

執返身彩 ng 3x1

球證死全家了

多撚謝咁都上盤到

兩條都斷同一關

4場上盤

西班牙 挪威 是但一場比個大波我plz...

相反 唔撚敢買 屌 想喊

要搶了

中左左

我真係屌你老母馬其頓
我4x1中3
斷撚左你個盤

Morata 射幾撚驚miss

我買50蚊咋

買能哂下盤 輸鳩哂

收50k

yes

2-0有鬼用咩 2:45 場場都大波賠率至少有1.7
西班牙1.64都開唔到屌

聽個名都知買邊隊 主聽都未聽過

屌 仆街烏克蘭搞到贏得少少

臭西瑞典

1001大戰

3比0

西3:0

1.64你都買

又全上盤

3-0 盤都未開返又入

？

屌 好彩中番2串1

半場買左2寸1 波蘭 西 入球大

鳩up諗住發洩....
3-0 2.5b@1.64賤種賠率

想贏錢 有無人派我

個敢都趕絕我 買中唯一一場既唔大波

都成十幾倍呀

垃撚圾咁多12M

尻篤幾場大波串起都fat。。。痴撚線買咩盤。。。

我初盤

6x分鐘買 10倍

全上盤屌

西班牙入左波真係唔應該入角大 知哂錯

啱啱見到 執返身彩 日本激死我

我錯

點樣share telegram link

1.92

真係唔敢了

慘 尾場上盤？

西連高水初盤都屌穿左

曲奇狗今場咁正路

今日上盤日 尾場都要啊

求派

波蘭想入多球ng

嘩你屋企做開發油井?

橙

瑞典我屌你老母

想派

屌你老母挪威踢垃圾都得兩球

慘

唔好再講 上次臨尾比人追和

lm了

#612 派一個100

好

以後唔敢gel啦

ttps://

Ok

2.5s諗住可以順利過關啦 屌你老母秒入2球
西班牙 落地獄啦

輸小d

好慘

就派多你100

真係屌 一爆完我16角就停

保加輸撚埋

唉屌 fatfat

Same here

多謝巴打

燈死馬其頓

輸2球12m 屌佢老母瑞典

咁都好d
仲以為你西班牙入完波唔追佢角小

19.5 18.5s

7點sick買了

西班牙補幾耐

塞爾維亞咁爆我讓和

加拿大屌多粒開個讓和啦屌你老母

屌得一場唔大都買中 針

都輸3k幾 16角就肥好多

-2表示驚到仆街

入球大穩陣

派？

岩岩果位巴打 同埋今個po 1001
Tg 我
派

屌你老味場場都炒2粒以上 買中烏克蘭喎 哈哈!

YY都話左18角左右封頂17CFT

西班牙一爆完我16角就停到完

佢未入波就買角細

好彩佢地爆seed屌兩粒救左我臨開波買嘅-1/-1.5

f
屌你烏克蘭

驚死買左20.5極低水 唔開心

Cls烏克蘭一粒完場dllm

我係燈

比瑞典玩撚死

尾埸下盤再派200 聽日抽

即場個三場全部客都入唔到波

好撚憎巴甲半一盤 主隊上場仲要開平手

小事

我去睇下腦先

送兩球12碼比人 賤種黎

我ok?

咁都爆

睇左成場 洛迪高唔知踢乜尻

咁佢入完波之後有無追佢角細

自從有一次同你同路利昂之後同路未中過

冇哂蚊 戒賭一排先了

屌last mins入仆街

支持 我都覺下盤 岩岩收番條屍 唔夠錢買
巴打加油 瞓先

好撚難賭啊diu

Lm了

我頭場日本已經

以後都唔撚買烏克蘭

西班牙兩個12m

cls 啲fg而家完晒場都唔識派

開個讓和黎啦八婆

終於上番200k

屌 差挪威一關大波

上場我買佢對家 佢大炒 今場對盧森堡都炒唔到

我都係

針晒3k

大蛇

試下買埋7點上盤算 順開有條路

由朝睇到晚既心水全對家咁濟

竟然係中埋d賭命單雙

下場買咩

岩岩諗住做下盤狗輸左7k 9買下場上盤博下

下盤

追埋佢算唉

角大有贏就算啦y

訓了，等訓醒買德國、比利時、義大利讓

直布羅陀進步得咁快 對愛都係輸2粒

7點個場 客隊食禁藥...

香討最鐘意 賭無必勝 同路先跟
免責條款黎

已all in 上盤 龍門都冇

可能成隊都食唔少

愛爾蘭ON9姐 買過啦

貼飛先

客隊全傷兵。。。

跟

試下500蚊主盤

利申針左10k

連登主大船

要主了

留名了

要左戈亞斯

Ching幾時派到我針到仆街

123

我都想派 4x1 輸馬其
本來200變2000
留番聽晚單頭買算
到時羸想派

買大波算能數

識野高水大

L定m先

612

留

戈亞斯大船 好撚驚

Dllm

輕鬆 謝謝大家

到時再留

巴打留tg

出面開半球盤，馬會開半一

多謝手足

第一日賭？ 主勝咪半球盤

Yy買上盤？

1.64買得過

又1.64 驚成場
仲有日本都開唔到

All in 700主

出面有起碼都1.85以上
狗會得1.64

應該係啦
上盤日 唔差在追多場

想買半和 有無同路

上盤 信你yy

低水好多wo..

以後戒角了

巴甲 出名閪 自己睇路

馬會開平半又話淺
半一又比膠
不如你去開

良心企業 香港賽馬會

客隊空難完仲重組緊

55

YY大船開出

上盤=yy慘
執路到岩岩上盤錢 好想死

重組完啦 幾多年

我有水要唔要

btw.. 我就未必買了
巴甲呢隊野讓半一 屌

升班馬黎

應該訓教了攰

降完班升返上黎咋

我追左佢上盤起碼5-6次
爽死

大包圍必中法

讓和今日慘死

主回飛

我要客隊

今日上盤日

主場贏保地花高有d料到wor

開埋上盤啦訓醒睇賽果

今round巴甲一係半00一係半大

早抖

你無病啊嘛先生

仲未派

有無查比手足

+1客.. 想買多注

20

主其實先大船 但係無落飛

巴西🇧🇷甲 主勝冇難度
買入球單 最穩陣

下盤輸半博全

直接半場波膽 0:0

主主唔好咩？

巴甲半場一係00 10 01

all in 主勝修復失地😞

再失多次

承你貴言

大浸

半大24

換個勁人上黎BarCode式比人屌

3:0好唔好

發現自己真係勁，尋晚勁隊一堆場場上盤，我居然買保加利亞

你係咪假膠其實 日日都見你話輸錢

上盤24

呢二個幾月，輸左170k

屌你又話訓，宜家又話上盤24

有170k輸 仲要輸極都仲係到玩緊 驚咩

訓唔著 睇緊時事台

輸哂啦，依加幾百，幾百尻磨

屌你啦有冇水

no la
我琴日都已經係咁

本多終勝 愈賭得多注 輸機會愈大
一野轟落去好過啦

上盤走地硬過我條j

姐係仆街啦

似開到 巴甲d上盤走地平時回好急

冇次中

2.25 似誘大

小注 算啦
番番聽日
2000推 5-6口 都夠100k

聽日應該買伊朗🇮🇷 韓狗夠鐘友誼波輸盤

又撚大波狗

D聯賽夾尻埋，巴甲不嬲大波聯賽，泡菜俄狗叫足全場都0:0上季可以半場大波

馬會冇角，數黎都曬氣

上盤24 訓

又食00

var boom

唔好比我批死，場波完之前你一定再出現

巴甲有Q VAR

阿甲都有 巴甲冇咩
冇睇過

有var wor 12m home

12碼都唔識入啦

巴甲一定有var
我上次睇甘美奧 好記得 對面手球擋入左 吹12碼 炒左

屌真係有

1:0

乜撚直播？快咁多？房號？

自gel...
係床了 訓

屌

想食個早餐先訓

打門！！球進了 １— 1！

拎錢推幾口啦
我拎10k 拎6口諗住 睇下上唔上到300

訓啦 上盤等收錢 訓醒食buffet

01 1900有撚排等

暗號黎？ 完全唔明

餓左成晚

訓吧 cashed

1場 19:00 南韓 VS 伊朗 仲有11小時17分鐘

... 今日都5場上盤啦 有開盤....
屌上盤日

屌 訓醒咪岩岩好 訓先

星期六會miss日本波 7點點都醒啦

夜晚返工

唔洗訓？

40分鐘已經換左2個人 係咩玩法

賭埋NBA訓

讓你2條友

主隊咁快換人

半大goalllllllll

1:1

1:1 半大半和

半和

1:1半大唔洗死

3.4半大

3.4@2000

半大又贏

換人早d拎個感覺?
7，80分鐘上到場又到喉唔到肺

半大

希望訓醒開眼3:1 就8點cls

又含

又要入多粒

訓左好耐啦你想要客隊

+5

主隊難得升返又想降

日本 西班牙 挪威 望下人地啦
屌你老母巴甲都半大到呀你地到底踢乜柒

咁都比人追到。下半場實輸

上盤24
屌

上盤

又燈到

你都On9咁叫燈

主隊456

出面主都唔係好高水，仲有45分鐘隨時全格

有半格都好

正氣日

2.5S等死中

yy比人jer

一醒捷克又收錢
Yy fat fat

3:1 啦上盤日

主盤上呀

半2全2 準備

尋晚個個收錢
西盤
捷盤
烏單
塞雙
4x1斷⼀

盧+2
塞+1
捷雙
3x1斷一

想死 ，又不斷輸

主隊靠12m先識入波
上盤已死

戈亞斯入佢快手3-1

再黎多2個12m就夠

唔輸返轉到都偷笑

主場都食左屎咁

起碼贏半格

jump

邊到！我地去聲援

原來好多巴打都買咗上盤
一齊驗腦可以

上盤已死
支持速龍好過

搞乜鳩呀主隊 扭乜春呀

客㩒屌

上盤即場回到天花板

半2全2 頂著

Bet高水讓半

獨食飛機11號仔

單刀唔撚入

無人守都唔射。主隊收得皮

主空龍都唔入 去死啦

唔輸返出去都偷笑

屌撚爆成隊老母

主隊唔識踢波

客紅牌

紅左件

紅咗咪又係入唔到

劇本？

打少個都贏啦。主隊廢到咁

巴甲劇本打少一個通常都輸

戰神卡

你開心就得

和緊打小個 贏重難過輸

紅咗個
Bet賠率都無變過

主隊無12碼唔識入波

鳩up下姐

唔會半2全2 信我

細波頂到實在all in 咗

距離上盤手足跳樓仲有19分鐘

留比主隊既時間唔多啦

半一上盤比狗屌？

紅左都唔入 屌

1-1完場

準備1-2

拿拿聲開大啦

半一詩！

最後10分鐘頂著 all in 咗

亂鳩咁黎既

主隊值得空難

主能夠

老老實實 你留番下場先

半2全2屌你老母

主快啦 半格夠

主入2粒先得啊

1粒都偷笑啦

認同 開左個大先啦

21

邊邊入都得 快

2:1

搞掂啦 劇本波

屌你老尾。入多球啦。重有10分鍾

針

糕 唔洗針住

巴打 gooooooooal

冰住2:1 thx

斷左啦

一係頂實 係入多粒

半格都係錢

瞓之前又係你 巴打唔使瞓？

主入多球 之後起身睇nba

訓左陣 今日放假

gchi

咪渣流灘啦。人地打少個。追多粒啦

永遠都係買個隊紅牌

呢幾日下盤末日

追多粒啦Goias 唔想淨係半格

紅左照入波啦

呢排買親都會輸紅牌輸12M

爭氣啦

打和啦 好嗎

開埋上盤全格就正

半格收貨

半格頂住 全格go

3-1

?

BLOCK 柒條7頭

屌22啦 on9 又斷1咩on99

開po轉運丫屌。。。

唔望你全格 守住就得

不了 上盤分分鐘全格

22我派100 屌

哦

不了 31

主入啦喂

全格未牙

呢個真cls波

同路 支持

玩火嘅真係小心

我了

又玩紅 唔洗賭啦

先踢左十分鐘 有排啦

日本男人0:0千里達 上盤24

唉。無啦

主12m

12m?

又12m

12m主

又靠12碼入

Goal未

goal

半一上盤真係開心死，買左下盤

上盤奇蹟全格

3:1 全格

2日無玩過

全格 上盤

琴晚全上盤

巴甲劇本紅左一定輸

多謝球證

全格 好波

正氣上盤日

上盤友全面進場

90分鐘手球

痴撚線 咁樣上盤全格

頭先我咪話3-1。邊個7頭話block我

中雙

一早進左la

開心哂

上盤日

cls主隊運氣爆發

佢潛左水

做咩姐你 威啦

屌 買2條過關 2條都輸1關

諗返起之前有場3個12m強開大

尋晚串哂d 深盤上盤可以去到次歐洲

搞掂

真係CLS.. 2個12M 1張紅牌

今晚all in比利時

戈亞斯一世球迷

你走黎寸人先問人做乜

果場係4個 有個miss 左

咁樣輸 下盤唔抵

真

好波全格

賭波既野 冇話抵唔抵 只會話開唔開倒

主2個12m？

買左個燈西對家又輪

臭西屌

以為主隊手球個下 我開心左

睇唔過眼你講野咁撚on9 講野客觀少少啦

笑撚咗

邊個
不過買親個隊都紅牌輸12m

我買撚左上盤仲同你客觀嗌客隊頂撚住咩波post都唔撚比嗌波？我仲要唔係引用你喎係你自己走黎屌鳩我 你都on9

黑到唔識講了

仆街好嬲 賭nba起身睇波算

5場中哂

呢個真 買撚左上盤 幫你叫埋22好唔好

咁又係 鳩up唔洗負責任 明既

今晚買咩

意粉半大

你都on9睇賽車緊係嗌嫁啦 嗌啦

仆街。。。買錯 買多咗個0。。屌勇士求下你等一節要贏

真係痴撚線....
琴日山度又係VAR CHOK 12M
巴甲合埋眼買主啦. 實做比佢咁

巴甲比狗賭

高水 上場miss左今場入手

垃圾波 唔sick賭

上季幫我贏最多係巴甲

嗌乜鳩 你係到咁鳩up喳
而家贏左咪拎到彩囉威豬啦